[69反送中] 記住熄左Face ID

記住黑警冇權強制你unlock電話，冇face ID既話你唔講密碼佢地點都unlock唔到

你班友好撚煩呀屌屌